Тестовое задание для Lesta Studio. Version 0.0.58 
В задании представлена условная реализация диаграммы Сущность-связь. Для запуска используется 
bin-debug/ERDiagram.html Сущности создаются на экране двойным щелчком мыши. Их можно перемещать
по экрану с помощью мыши и удалять с экрана кликом по крестику. Связи между сущностями создаются левой 
кнопкой мыши при нажатой клавише Ctrl. Повторный щелчек по связи с нажатым контролом уничтожает связь.
 
Для реализации использована концепция MVC и её практическая реализация в библиотеке PureMVC
Модель системы реализована в модуле model/PrAppModel, представление view/MdDiagram. 
Контроллеры команд расположены в пакете controller. Также в проекте использованы ряд сервисных модулей, 
которые находятся в каталоге Utils и добавляют некоторое удобство в написании кода. 
Библиотека символов находится в файле view/layout/layout.fla. Она компилируется в swc, который 
при сборке линкуется к основному приложению. Соответственно, классы, определенные в swc-библиотеке 
доступны в основном домене приложения и автоматически подхватываются редактором. 
Визуализация диаграммы построена по модульному принципу. Основной медиатор диаграммы MdDiagram формирует
рабочее пространство и подргужает зарегистрированные модули и тулбар для переключения управления между ними.
EntityModule визуализирует сущности на диаграмме и предоставляет интерфейс к командам управления сущностями. 
RelationModule рисует связи между сущностями и предоставляет интерфейс к командам управления связями.
Новый модуль для диаграммы должен наследоваться от CustomDiagramModule.
 
Дебаг версия скомпилирована с опцией -advanced-telemetry для отладки в AdobeScout   
Для подключения MonsterDebugger надо раскомментировать метод initDebugger()
 
Модель приложения покрыта тестами. Для запуска следует использовать src/bin-debug/FlexUnitApplication.html
(но не FlexUnitApplication.swf, так как в этом случае не поддерживается атрибут очередности запуска тестов)
Подробная информация о тестах показывается в IDE FlashBuilder на вкладке FlexUnit Result
   
Проект выполнен на Flash Builder 4.5 и Apache Flex SDK 4.14.1. Версия Falsh player 17.0.
Для запуска на FlashDevelop необходимо импортировать проект /.actionScriptProperties и в настройках
проекта указать Flash Player не ниже 11 версии (используются модули с интергированным JSON)
Импорт тестировался на FlashDevelop 5.0.2.2 c AIR SDK 20.0 и FP 17.0


@author Мохов Михаил (phanatos)
